［集思廣益］諗下點對付黑警混入

由811確實捉到警察假扮示威者之後，「捉鬼」嘅聲音就越黎越多
咁樣非常正常，大家努力左咁耐，都唔希望比班鬼搞到運動失敗、互相猜疑
唔捉鬼就冇辨法阻止佢地混入黎制造混亂，不過如果因為咁而過於focus 落捉鬼就變左本末倒置

見到今日(13/8)機場嘅情況，我覺得宜家好需要集思廣益去諗辨法認出鬼，同埋諗定捉到鬼嘅處理方法
小妹見識淺薄，惟有講出愚見，拋磚引玉
1。警察唔可以否認自己嘅身份，之前都係咁捉鬼。所以我建議到場嘅時候見人就問係咪警察，務求用「你係咪警察」黎做對話嘅開場白
2。如果見到現場有特別可疑嘅人(高大/帶耳機/四圍望, etc) 就立即拍住片大聲問對方係咪警察（為左吸引附近手足注意，隨時幫拖

至於點處理捉到嘅鬼，小妹淺見如下：
1。影佢大頭相，記低衣著特徵，send 去一個專門spread鬼資料嘅Tg gp 度，比所有人認住佢 ＋ 留意身邊有相同特徵嘅可疑人物
2。Ard 1x-2x 個和理非圍住佢、問佢攞委任證，逼到佢離開示威範圍
3。可以淋水/其他無害液體(e.g. 稀釋顏料, 甜飲品) /蛋液等等，令佢冇辨法立即再混入示威者
4。除左還手之外，盡量唔好打佢，以免被位人入

希望大家可以一齊討論下有乜方法，可以對付黑警混入示威者中搞事嘅問題

最後 五大訴求 缺一不可！
不割蓆 不篤灰 不譴責
和理勇武合作！

推